點用c將網頁既data嵌入program?

用fgets同fscanf後會有埋網頁碼

1

自己寫function去改

搵下有冇人寫左c既HTML parser

點解最近咁多人都想用c/c++ 做呢類野

google寫過隻叫gumbo

用C＋＋寫呢D好痛苦
java nodejs 易好多

agger
咩鳩都要搵lib去做

會唔會係學校assignment/project?

如果係個professor真係大整蠱

學下html 學下 js
入門能力黎